高比仔掉念活動可能令啲畜生有機會走去紐約多處播毒!

啲小粉紅咁憎美國，分分鐘知自己有嘢就走去啲掉念地方播毒，反正啲畜生最鐘意愛國同害人，唔知美國防範左未?

幫牙尷善心打破